一人一個改善戲院質素嘅方法

每張櫈安裝分貝儀，一超出坐係上面嘅人發出嘅聲浪高過標準就施以電刑，電到佢仆街

考牌制度
有扣分

用紅外線戴耳機睇

連登仔真係好難服侍，一陣睇deadpool，觀眾無反應又話死魚。睇戲，講下野又唔撚得，嘈住人睇就話啫，偶然講幾句，又比你屌。

小童票加價兩倍

小朋友唔比入場

樓主去睇戰爭片我會喺你張櫈道加裝分貝電極裝置

偶然講幾句，但係唔會嘈住人睇

你係咪夢遺大師

小朋友第一次入戲院前要受訓

屌你講一句已經嘈到人啦，你智商係咪咁低控制唔到自己完場先廢up呀

教育班觀眾
不論男女老幼，唔知點解有班人可以自私、無品得咁離奇

識自動分辦係咪電影本身發出嘅聲音

杜比唔會肯

講all around you班人咪失業囉

push

咁咪有機會電埋我？

查年齡學歷
廢青低學歷只可以去MK

呢個好，扣滿分，
剝奪終身入戲院權利

第一件事唔俾帶電話入去

考牌制度一定係無用。
車牌夠要考啦，考完條馬路都一樣成堆炸彈

戲院內收唔到電話數據和wifi

屌你老母今日睇戲
後面對情侶係撚咁講野
又乜撚野升中六唔係18歲咩
又乜撚我想睇小醜女
叫完唔好講仲繼續

一間戲院一個座位